囡囡受咗咩刺激

不了
高潮眼

大陸妹？

準備發羊吊呀